「環保」kfc有冇諗過全港分店熄冷氣?

真心 我覺得要熄埋燈

熄埋爐

執咗佢啦

不如唔好搵錢 錢紙造 紙樹造 唔環保

一路屌一路食

應該要只准堂食 停止外賣拎走

熄燈 , 再用無光唔會著既太陽能電筒

整炭爐燒雞la

燒到出煙 迫d客用手拎住食

食完唔比洗手

成隻雞生食 唔洗整慳水慳電

執柒埋佢啦屌 食樹皮樹葉 青草咪得
支持環保 拒絕食雞!

食肉唔環保囉
轉賣素菜